有冇人搞過破欠基金？

公司執粒欠我代通知金，已經講明無力再償還，我唯有去勞工處投案，勞工處已轉介我去咗勞資審裁處。

我已經上咗法庭 法庭已經批咗
申請埋破欠，請問幾耐先會收到賠償？同埋會以咩途徑比番錢我？
有冇搞過破欠既巴絲可以解答下

推

唔太熟
但曾經接觸過破欠
都幾保障僱員
但前提係要你證明到你所講既事實
上去問下啦

想問你衣家拎到破欠未？

??

用咗差唔多9個月時間先拎到

我想問你間公司係多過定少過20人？
我衣家去到 痴回條係公司門口 等21天
距離拎錢仲大約要幾耐？

少人 搞咗破欠？
上咗法庭未？

總知我由公司執笠去到拎番錢
差唔多用咗9個月時間

我衣家 先到法援呢個step
咁就痴完回條 過左21天
咁佢話會叫 薪酬科聯絡我

但係我間公司就少過20人

好想快d拎到錢😞

等下啦 政府野係慢啲

最慘唔知仲要幾耐

當佢批左夠錢 幾耐先會入錢？

我記得都要兩三個月

Diu..... 咁撚耐

巴打 我收到呢封信 係米就快收到錢

唔係 我諗都等咗差唔多兩個月
希望你早啲收到啦

但係 會唔會有機會 唔批

我諗去到而步好難會唔批

我都唔記得咗
當時都係跟足勞工處建議做